運輸署建議開放八號幹線沙田段予紅色小巴行走

估計因為新界東塞車嚴重，即使運輸署不喜歡紅色小巴，不想太多紅色小巴行獅子山隧道，所以開放禁區。

如果禁區開放成功，相信不少紅色小巴路線使用。

區議會文件